和拍拖4年嘅女友分手

我23歲 八大非專科 fresh grad
一開始入大學就同佢拍拖 拍左4年
女友比我大3年

一月頭佢決定同我分手
近排同我講話同左佢上司一齊亦發生左關係

我喊到崩潰求佢返黎
每晚都喊
但佢無動於衷

唔係上黎求大家幫我啲咩
只係現實生活中唔知可以同邊個講
亦唔係個個朋友都岩聽哩啲

我女友曾經係我最好嘅朋友
我事無大小 開心唔開心 都會同佢分享
所有有關前途嘅決定都會問佢

而家我唔開心 唔知道可以同邊個講
所以上黎開post講
希望講完會舒服啲
雖然我知我一到夜晚又會唔開心喊

你而家係佢邊個？傷心？
On9仔

唔知可以點安慰你……只可以講等時間幫你慢慢放低 巴打加油！！

連登就係你養傷嘅好地方

得時間幫到手 同人講下個心會舒服d

ex

我真係咁on9?

唔係
不過你每晚喊嘅時候
除咗唔開心之外，會唔會仲有其他感覺?

Ex都可以拎黎打飛機

人地都唔so你就無謂r爛塊面，
比人飛已經柒左，喊苦喊忽求人同返你一齊更加柒上加柒
人地唔捨得你就話姐，人地唔理你好心就收手，比返d面自己好d

放手啦 佢同得第二個發生關係已經無諗過你了

沒既 真係唯有靠時間 慢慢會好D 慢慢又會好D

🍊 算啦 好好生活 識過個女朋友

百感交集

好嬲自己唔珍惜佢

好掛住佢

諗起部分經歷亦會發自內心咁笑

我同第二個扑埋野 仲求佢返嚟

我都唔重視面子

剩係想佢返黎

你當我低賤la...

樓主一定唔夠上司勁，
散咗都要潤佢

唔知自己天真定點

一直都好似唔想相信

嚇得我 以為自己開咗po唔知 睇一睇啲內容先唔係

真係有開心 又有唔開心
但一諗到呢種開心冇辦法再擁有嘅時候
就更加唔開心
不過點解你會話自己唔珍惜佢嘅?

加油 我都係4年分左手

野都扑埋喎

係呀我就係諗起果種開心無法再擁有嘅時候就會喊
特別掛住同佢一齊養嘅果隻貓

自己身邊有好多好要好嘅女仔朋友
會好close 但佢地都知我有女友
而因為某種原因我好低調處理
唔會話咩po ig果啲
導致佢冇安全感
而且拍拖耐左亦懶左
亦冇擺咁多心思心機花係佢身上
佢平安夜可以同fd去旅行扔低我一個係香港
我亦約左另外一個單身嘅女仔fd睇戲

燃點香煙喝淡酒
所有不快都溜走

然後痛完好好努力做人

多謝巴打

酒精敏感

如果唔係都會晚晚飲醉算

女仔慢慢大或者見到花花世界就會變，特別係屋企比較平凡果種，如果你追唔切到個世界，分開既機會其實都幾大

姐弟戀一般都冇好結果

而家一定好唔甘心啦
又唔係自己冇能力
感覺好似肯努力就有機會追返佢

加油努力！分手算係人生一部份
過去左就面對現實，難過總會有，要控制住，慢慢淡化，重新出發，世界好大

起碼佢對你都坦白 但女人變左心就真係翻唔到轉頭

男人老狗堅強啦！

明白你好傷心，但23歲仲後生，唔係話教壞你，但後生有本錢同朋友落下club墜落下，會開心反小小，雖然事後一樣空虛

fresh grad仔仲後生，仲有時間重新開始，所以佢而家同你講都好
你做多幾年嘢，到時 26 27歲，你先知道佢係咁嘅人
我驚你真係會崩潰頂唔順，到時都唔細，已經無咩本錢同時間，又去搵第2個重新磨合

證明你太幼稚 ， 俾我都揀個成熟少少 搵錢多d 既男人

太過依賴

很明白 但是其實分手了她找另一個並且發生關係也是遲早的事 慢慢就接受了
還有分手是因為什麽問題好好想想 是不是當中有自己的錯？
別人都上床了 難道你還好？不覺得噁心？
我想起那些畫面我就想嘔
所以放下吧 你會有一天接受了已經成為過去 然後就釋然了

一句話而已
她做什麽都不關你事了

我前幾日都同左個 2 年既女友分手
未試過個心會咁痛

利申 : A1

佢同你坦白都好過你自己發現

雞

我第一次分手都係拍左幾年，分手時間都係岩岩U GRAD就比人飛，佢仲同我講係畢左業好難識對象，叫我係學校識過個，果下我真係好無奈，有D嬲。
但而家諗番會覺得：雙方起碼曾經真心鍾意過對方，咁已經足夠。
巴打你今年23，佢都26，我估有D現實問題都要考慮。起碼到最後佢都同你坦白，我諗你地都真心鍾意過對方，接受呢段感情落幕吧!
之後GE路點行，只有由你去摸索。
送你一首哥哥張國榮的玻璃之情，回應番你而家GE心情。不信眼淚 能令失落的你愛下去 難收的覆水 將感情慢慢盪開去 如果你太累 及時地道別沒有罪......

屌，帶帽分手仲咁撚on9求番條女

抵撚柒死

佢同你坦白係好事 唔係你到結婚唔知被帽 早日解脫

COME ON JAMES

你當睇清佢 快D忘記佢

樓主求女朋友返來已經輸了一半

老人老狗喊乜春
你條女依家晚晚俾人當豬咁屌啦
帽都戴過又有乜所謂

唔好咁撚傻啦樓豬 人地都對你無感情 仲雪雪雪緊
你驚死無女比你溝咩 裝備吓自己從新出發啦

我明
樓主好慘
比啲時間自己
慢慢就會冇咁傷心

喂 唔駛咁愁喎朋友
一段感情梗有佢完嘅時候架
佢肯同你分手 你應該走夾唔抖喇
咁嘅人都有 簡直係禽獸 我明架
你能夠忍嘅都忍夠 你等佢變
佢冇理過你感受 佢洗你錢
佢 cut 你線 佢落你面
你對佢仁至義盡啦 佢仲想你點
記住今日佢飛你係佢唔識貨
呢種人你咪當從來冇識過
但你只係信錯衰人一個
咪唔信愛情係唔會有好結果

你個 ex 擺明係賤人 係廢人
你咪為佢費神 你當為己為人
你有冇聽聞得饒人處且饒人
佢仲喺 instagram 處寫條文
你話佢扮咩 扮咩受害者
佢話佢比你仲傷 其實你係你俾佢中傷
呢啲咪趟著都要中槍 邊有人分手趙完仲唱
人生流流長 總會遇到幾條

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

係 我知你未放得低
但係呢個人冇資格影響你一世
喊啦 即管喊出黎
少少眼淚 咪當交少少學費
你唔想拍拖拍到似上戰場
但係佢次次傷害你嘅方法都唔一樣
講大話佢太擅長 朋友你太善良
你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己
或者呢段感情係有啲苦澀味
不過你應該慶幸 呢個人冇同你走到結尾

你個 ex 擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟
你仲要扮咩 扮咩偉大啫
根本佢就係有史以嚟 呢個人淨係識愛自己
分咗手仲要講你是非 邊有人一衰衰到貼地
人生流流長 總會有人唔洗原諒

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

嗱 好彩分手 洗乜怕醜
嗱 佢講出口 即刻拍手
嗱 你轉身走 洗乜深究
嗱 你放心有最尾完美嘅邂逅

一開始同你一齊係母愛發揮作用
而家發現要搵個碼頭而你又做唔到

樓主你一月頭同ex分手 一月中就同第二個女仔表白俾人藍tick？

忍住放手啦

唔好柒落去

求佢無用架傻豬

屌過咪算囉

你可以喊，
不過喊去求佢真係好核突，
男人既眼淚只會默默流

喊真係堅柒到喊

你應該俾你最好一面佢睇，唔係最柒一面

人地係雞 點解要傷心

要走既始終會走 點留都留唔住 拍左幾耐都係咁講 舊信息應該刪走再沒留憑證

因為乜原因啊
有女朋友都同其他女仔朋友咁close
我覺得樓主同佢ex都因為呢個問題嗌過幾多次交

公開佢上司，玩鳩佢公司

果時想盡快開始過黎段新嘅關係cover左舊嘅

但係個女仔唔鍾意我

好快我亦清醒返知道自己只不過係拍拖太耐 唔習慣自己一個人

因為佢係tutor
我係學生
實情係師生姐弟戀

所以一開始有招口舌之尤
先決定好低調處理

咁我都多女仔朋友嘅

人 唔會冇左邊個唔掂

理論上佢話係1月同我分左手之後
3月先同佢上司一齊
所以話冇比過帽我戴

但我知佢地一直有好感
亦好後悔之前6月果陣冇阻止佢單獨跟去上海同佢上司去上海旅行

agger樓主條on9

你好似太依賴你女朋友
兩個人拍拖 男仔最忌冇自己主見，就算一起左 都唔係乜嘢事都suppose同對方分享，冇左d神秘感同空間
而且 就算屋企人都係 留意你share過程中 對方係咪真係想聽你分享...
依家請留返d面子同尊嚴俾你自己，離開佢既影子，del曬d合照 ，發誓要自己過得比以前更好 憎恨佢撇下你而去 唔好再好似傻仔咁挽留佢 唔好俾佢覺得離開自己係一個正確的決定。

同埋你真係要慶幸自己好好彩 依家終於認清佢真面目⋯⋯
到時結左婚先黎d咁既野，你到時hurt得仲傷
不失為一個成長既經驗

綠帽最緊要除得快
祝樓主搵到個仲好d嘅女

屌原來你係一個ON9，唔怪得人地飛你。approve自己女朋友同男上司去旅行，私底下咁多CLOSE嘅女仔FD又唔公開戀情
真係無面比呀!柒頭好好反醒下，之後搵過個啦!

拍拖最忌係你個世界圍住條女轉

人地都捨得比你走 爭氣啦男人老狗 男人40歲都仲可以好型 世界咁大d女食唔哂架

比帽你戴你仲為佢傷心

我啱啱都同拍左3年幾嘅女朋友分手

好愛佢同好掛住佢

被你無情出賣、 仍恨你太像猶大……

女人變心冇得救，睇開啲，多啲揾朋友陪下自己or吹下水。

巴打 我識人都係類似經歷， 拍拖十幾年，但佢係飛左佢男朋友個個。 佢想同個男分手，因為覺得個男既一直都無改佢既問題（例如做d咩都唔講，就算背後為個女做左好多國，但佢都唔講，0商量，成個小朋友咁 要湊仔） 個女係分手前同左個同事上床，話有 feel 。

不過睇得出個男真係好愛佢，仲想佢番黎，後尾俾屋企人壓力下， 同番個男仔復合，諗住試多次。

但睇得出個男因為之前綠帽，好驚個女再出軌，所以咩都管住曬，要個女辭職又搬去佢到住，仲話註冊結婚先，遲d再搞旅行結婚。個女仔其實唔想佢變到咁。唔想做佢要求既野。

其實發生呢d事，個男變成咁都正常，但其實佢咁做只會令到個女仔更加覺得同佢分手係無錯既。

本來個女既一家人都好支持個男仔，但依家身為個女仔既妹既我表示，有d後悔叫我家姐同個男試多次 唉，雖然個男對個女好好，人壽遺囑都寫個女既名，但我諗距離佢地再分手都不遠矣。

我宜家最擔心係我家姐人身安全

所以我依家深深明白到只要正正式式咁分過一次手，再復合其實只會令大家更加傷

對唔住，無位俾我呻

係

呢種情況根本唔應該復合
盞個男既心驚膽戰 女既日日被人監控咁款
冇信任既愛情走唔到去最後

M男

證明你嘅真愛仲未到姐

有冇拎佢處
拎左嘅話佢老闆未又係幫你埋單

放棄佢喇巴打
一次不忠已經不可原諒

戴過2次帽。
諗起果時傷心黎真係浪費心機。
帽完後發奮入左政府officer
宜家我有錢有樓有女 條女仲係處加大波。
黎緊2019結婚。。
其中一個ex臭雞比條仔帽返出文 係佢個wall到留左句 今朝君體也相同 臭雞 (笑) 。 真係大快人心

俾你成功溝番佢返嚟都唔會剩係得呢次啦
做得出已經明顯個心 唔再係你道

巴打係咪有咩滿足唔到佢

你先23歲
而佢已經26歲
明顯覺得你養唔起佢
佢先同上司一齊仲發生埋關係
咁嘅女人
唔要都罷
你應該慶幸 你只係失去咗一個唔愛你嘅人
唔好為哩啲咁嘅人而傷心頹廢
你嘅人生仲好漫長
一定會遇到個好珍惜彼此嘅伴侶
最多傷心多一段時間好啦
然後重新振作
之後你再望翻轉頭 就會知道哩幾年嘅回憶
其實都係一種經歷嚟

樓主平安夜時已經有鐘意另外一個女仔，仲表埋白？係咪諗住佢應承你就同條女分手？

喊啦 即管喊啦
忍住扮無事仲辛苦
你想爆粗鬧佢又得
去唱k又得
想做咩就做

其實做單身狗都好開心嫁

或者咁講
我同女友之間都知大家感情方面出現左問題
而問題個原因包括冇得改變嘅年齡差距同前途職業等
所以我好想放棄
但亦好掙扎 畢竟一齊左4年

所以我當時12月嘅時候確係有同另一個女仔表白 想知自己內心如果兩個女仔都揀我
咁我到底會揀邊面
只係最後果個女仔唔鍾意我
我唔洗面對哩個內心掙扎

過多一星期左右女友亦同我講分手

最後佢同我分手後
我知自己內心其實最鍾意嘅都係有4年感情嘅女友

但佢已經唔再係我身邊了

所謂既愛都係幻想

你家姐分手前同人上床喎屌你老味
個男仔就算幾唔好 都唔撚係比帽佢戴阿嘛
正臭雞

你家姐派帽就收皮啦，死臭雞

係我就努力d做人 有錢有勢就屌翻個上司一鍋 條女不要也擺

可以同我傾
利申 巴 非基

收皮啦 你夠帽人

堅強D

你未分手已經對第二個表白
如果你表白個女仔接受你 你咪hurt多個女仔
你唔值得擁有一個專一既女朋友囉

你關心佢比人屌緊

加油

聽下抒情

收拾心情準備好上路啦
既然佢都唔愛你啦
你做咩都唔會改變到佢既心
多d陪下屋企人
如果想喊就喊啦
加油啦 過一排你就覺得無咩野嫁啦

利伸 拍左六年拖收帽 依家過左一年啦

Hurt過獲勁 之後你好多野會睇化
好事黎 這就是成長過程
拍多幾次拖 心態就會慢慢變
到頭來 會覺得 其實沒什麼大不了

加油。化悲憤為力量。唔好為咗一棵樹放棄整片森林

俾女飛啫你依家嘅價值真係好低

後生大撚把世界，唸下點搵多啲錢，唸下點樣講野文雅得體，唸下點執下個樣，試下唔同嘅興趣工作。

利伸上個星期俾女飛，今年Y3，分左手後同啲唔熟嘅majormate 訴苦後覺得舒服啲。唔開心要同人講，然後企返起身做返個有用嘅男人。

所以其實我都有好大責任

如果我女友確實係同佢上司一齊同扑野 係發生係我同佢分手的話

咁我唔算被帽嘅

大家亦唔好話佢啦

我有好大問題

巴打，想喊就喊啦，喊真係唔係一件可恥既事，正正因為你愛過，宜家你先會想喊。

未來幾個月，你仲會經歷好多夜晚訓訓下，突然夢見佢，即刻驚到彈醒，起身訓教前諗起佢，行過熟悉地方，諗起佢講過D咩，唯一幫到你真係時間

每個人失戀都會痛會跌，食煙飲酒，叫雞，落Club當班女係雞咁屌，點沉淪都唔係問題，最緊要係識企番起身，同埋企番起身之後增值自己

痛完就搵D野學下，俾D目標自己，慢慢就會好既啦

唔好講廢話啦 我知佢錯
但依家係個男求佢番黎
不如復合盞辛苦 唉

我係咪識你
你姓鄭 你前度女友姓謝

你地讀CityU

抵死啦
仲有睇你話同佢相處好依賴咁
乜都要人比意見
家陣做你老母定女朋友呀
浪費四年時間終於醒覺
人地上司成熟穩重又可靠
你唔識尊重人 咁咪留比其他人囉
都係做多幾年人先啦

其實我家姐都叫佢搵個第二個，但佢死都唔肯
我家姐唔理佢就要生要死咁
本來都覺得佢慘
但人地都帽佢，佢仲死lur人地 好犯賤。
俾著我，晨早飛左我家姐

唉依家兩個夾硬係番埋一齊 我都覺遲早再散，但好驚個男會做d咩傷害我家姐

絲打 當你試過鐘意一個人 全心全力果種鐘意
你就知就算佢果刻帽你 只要佢果刻肯番來 你都會肯

局外人永遠都唔會明局內人果種心情

屌你真係好有問題呀
如果另外果個女仔揀你 你一早飛左人啦 仲洗喺度叫春
反省下啦 唔好第日俾你個ex睇死 覺得佢今日飛你係人生最正確選擇

你自己都好撚有問題
改改佢先

我明呀 愛一個人 就算我另一半只係flirt女冷落我 我都好心痛 茶飯不思，我都試過， 所以我都知俾人帽既心痛係痛千倍萬倍。

所以我都有叫我家姐不如試一次復合， 始終一齊左咁多年，唔差再試多次，睇下會唔會重新愛番佢。

唉 只可以講句 問世間情是何物

見到佢男朋友咁，如果我唔識個女既，我都會話個女好賤格，個男人對佢咁好都唔珍惜。

但見到我家姐同番佢一齊，個感覺都唔係開心既，就覺得，可能決絕d分開對大家都係好事，

有時唔愛就唔愛，對方就算付出所有都無用。

唉
感情問題要複雜真係可以搞到好複雜
如果一愛上，就要自動一生一世，你話幾好呢

屌
追埋post先知原來你先係人渣
講到好撚愛咁樣
如果個女仔揀咗你
你係咪就上嚟開post問
：1個拍咗4年 1個就令你搵翻拍拖嘅感覺
應該揀邊個好？
你仲仆街過條女
起碼人地話你知 唔係瞞住你
你係大仆街嚟 咪撚出嚟害人啦

抵你死啦
明明自己都係個仆街
咪撚係度扮可憐搏同情啦

做撚夠廢柴未啊 冇咗個賤女人咪幾好

樓豬加油

一開始講到條女好似帽佢咁
原來樓主自己其身不正 十二月拖住兩條女
反而個ex明明一月散咗 三月先同第二個一齊

女人如衣服，唔岩著就掉，無價值既野仲要黎做乜？無謂為再傷神。

樓主呢d人真係賤到一個點
自己咁撚仆街都仲好意思上黎講
自己都派帽唔好講有幾愛幾愛啦 on9
估都估到平時都似係個弱智仔咁要人湊架啦
仲要係到扮情聖 好撚嘔心呀
醫好你d中二病先啦唔該
同埋唔好出黎害人啦賤種

我係你女朋友 唔想覆你whatsapp 你放低我啦 仲有好多比我更好嘅女仔等緊你

個個都盲撚咗淨係幫樓主
明明樓主仆街先
你係兩邊都無咗先黎叫春
廿幾歲啦 唔好咁柒啦

兩個都唔抵幫，正PK

禁錯負皮
過來人表示非常同意

平安夜同鍾意嘅女仔出街，仲狡辯係女仔朋友 我係你女友都飛你啦，忍左你條人渣四年，飛得遲添呀
正所謂以牙還牙，呢頂帽比得好
總結：樓主抵撚死

係壞事亦係好事，你諗下結埋婚先發現佢係臭雞仲難處理

女人已經唔愛你啦 你求都無人！加油！你值得擁有更好嘅人

而家人地日日幫老細含撚
你老戇鳩鳩

收皮啦你
你先係比帽人帶個個
仲講到自己咁慘 睇見都嬲
唔好出黎害人呀唔該你

原來平安夜約女仔出街重帶人上自己屋企睇戲，又送個女仔返屋企

真係世界級
個ex飛得樓主好

有女仲溝女 賤格

過來人 好明白你心情
宜家嘅你好on9 但總要經歷過
之後就係一條好漢

自膠 原來有女仲要溝女
咁你呢d叫現眼報

明明出軌嗰個係你 一開頭就誤導曬成班巴絲打係你女友出軌 你真係好撚仆街 唔怪得個女仔飛鳩你啦

仲求佢你係咪on9
Po條臭雞d閃卡出黎啦

樓主, 咁你一早就貼呢段字啦，
你第一段字只係話"分手" 好慘。
事實上你都係一早向其他女仔表白，咁分手係遲早的事啦。搏人同情？

樓主抵撚死,

你講到你嘅世界只有佢.
呢個先喺最可怕

關第日點樣咩事
拍住拖溝第個都唔駛諗飛得啦 話知樓主日後係咩成功人士
無論點都係正確架

岩岩畢業出黎做野, 大把前途 做左成功人士大把女排住隊幫你含

經歷會令你更成熟
和下一個相處更融洽

加油 樓主

樓主我明呀,睇完依段希望你咬緊牙關撐落去

女人係自私嘅動物，諗嘅只會係自己嘅前途，有冇人養，有冇得入上流社會
幾多年感情，你對佢死心蹋地，都唔會贏到女人所謂嘅安穩，安全感

男人嘅自以為幸福，好多女人其實每一日都係啲細節位到諗緊點樣搵個更好嘅
就憑佢有個閪，佢生出就係好命水過你，一定要人錫要人氹，吹咩?
悶喎，有新仔追，唔使再捱返工，咪同你講冇feel囉

23歲啱啱要捱苦，你以為佢會同你一齊捱？
你諗得天轟地裂，長久嘅愛情，係佢眼中只係一個機會
佢係你面前嘅開心，扮左幾耐你知咩架

分手最緊要一句:仆你個街含撚死

畀自己喊完，深呼吸，去搵返自己

P.S. 小弟仲記得最後一次接ex放工搭地鐵，佢嫌我搞到佢搭唔到daddy車

呢啲post睇到煩 對唔住真係忍唔住比負皮
究竟港男幾時先會醒唔再比啲女比自己戴帽

其實就咁嘅
我講返清楚條時間線
6月女友同上司單獨旅行
12月聖誕期間佢同朋友旅行
我同果個女仔fd出街睇戲
1月頭女友同我分手 女友於此刻變ex
1月中我同果個女仔表白被拒絕
3月 ex同我講佢同佢上司一齊同搞埋

我當中有困惑過 但其實ex同我分手後
我先知自己始終鍾意ex

咁講大家會唔會清楚啲?

不過 我都唔係咩好人 亦唔夠專一
唔值得擁有咁好嘅女友
至於佢同上司單獨旅行同房有冇出事
我一直信任佢 希望係冇
但而家睇返亦唔重要了

醒啦傻閪
你EX晚晚比佢上司抽插
隨時套都唔撚帶中出呀
傷你老母個心咩
關人撚事咩 唔好沖出黎柒
縮埋入你老母個閪度啦

你地唔好撐樓主啦
佢依D case我成日見
通常都係兩邊都有錯
樓主剩係會講女方錯但係其實佢都係件垃圾

6月就同個上司單獨旅行 咁你個陣都預左無啦 所以你後面同個女仔出街
其實都唔係好過分姐 不過單獨旅行 一定唔會無事發生
算啦 一齊唔返架啦 分手炮多幾次 派返帽比佢上司啦

唔好放棄 到最後佢可能會返轉頭
做好自己 搵多d錢 去溝下女

我同你一樣 拍拖4年 係我最好朋友 但佢飛左我同第二個一齊
好似你咁求佢返來 每日喊到崩潰

好明白你感受 努力呀 你會捱得過去

算撚數啦巴打 佢講得同上司有野就知咩料啦
識諗既就自己醒醒目目做好份工
比個清晰既目標自己要爬到去咩位
到時你咪有資格玩依d臭雞囉
依家頹落去有咩用？
佢眼尾都唔會望你一眼呀

樓主一定好痛
但至少佢變咗心有同你坦白 而唔係繼續瞞騙你 拖得越耐越更加痛苦
所以傷心之餘都應該慶幸你知得早醒得早

係好難 但祝樓主早日放低

巴打可以睇下依集世奇

希望可以安慰到你

係
On9到貼地
但試問有邊個冇on9過架先
帶眼識人啦施主
‘緣是鏡中花 留在鏡中死’
好好生活 從依家開始

你連為她流淚資格也沒有

之前完全無先兆 點解會同上司去旅行
不過條女咁決絕都無得救 巴打振作

呢d咁既臭g 大把女一大學畢業就西痕同大學既男朋友分手
班西裝友年年都有一批新既fg食用，你個ex 會有報應架唔洗擔心
比心機做野，到時你年年有fg食

係返埋一齊 樓主你個心都有條刺啦

你仲可以接受同佢一齊？佢已經同佢上司進行過性行為啦喎

5年都係咁
又係帽
最近要放得底

明明係樓主俾帽佢條女先
各位連燈毒撚都可以係撐番樓主轉頭

巴打支持住 搵多d朋友出街 打下機 做下運動 好快沖淡!!!

屌..你都唔係咩好人..拎咩道德高地要連燈仔鬧條女呀？

佢雞黎㗎咋

到頭黎都係因為你無錢無權
佢今年都26? 我估你比唔太到安全感佢
當你搵得多 職位高果陣
佢隨時番黎想復合

btw唔好因為一個女仔
而放棄之後人生
始終你遇到的女仔不止一個

出書寫衰佢

為左隻雞喊？
樓主你真係要諗清楚喎

請善用起底功能

你唔開心個陣
佢同人開心緊咋
睇清楚個現實啦
唔開心喊都得
就係唔輸得

你應該開心 睇清楚呢種人

係你嘅 你唔放手打開大門都係你嘅

唔係你嘅點追都追唔返，返來又點？永遠有條刺 仲上埋床 或者你想報仇嘅 擺低個新tg 我問你拎個女嘅電話 追到佢 睇佢上司點

乖啦 佢同個上司屌得，話唔埋出去玩過好多次喇。被幾個男人屌過都好正常。
個上司食佢都係貪方便，將來如果佢搵返你 記住一定唔好再理佢喇。

曾幾何時都係咁
一齊6年 被飛 日日喊
突然有一日 發覺自己其實盡左力
果日之後 就做番自己 日日溝女
識朋友 出去玩 做運動 打機 乜都做
半年後咪又有囡又重新黎過日日開開心心
想講既重點係
你終有一日會諗通 我唔介意你呢刻做on9仔
你控制唔到 但你要比果日快d黎 個個人諗既野唔同
希望你都做到 加油呀on9仔